(年經/公投)你地究竟介唔介意另一半同ex有聯絡？

想知道大家既睇法

所指既聯絡唔包括有flirt/曖昧既情況出現
只當係普通朋友咁閒聊 問候下 share下啲近況/好笑野etc.

我個人係覺得如非必要都唔希望另一半同ex仲有聯絡
分左手唔係一定就要變成仇人 block哂對方所有野
但亦無必要聯絡呀唔係咩
話哂都曾經係最親密最貼近既人 邊個會想另一半同一個咁樣身份既人仲有來往

或者單身既時候無乜所謂 當有拍拖既時候係咪應該避忌下

係咪我太痴線妒忌心太重

介意/唔應該聯絡
唔介意/可以聯絡

有聯絡咪得閒打場友誼波囉
反正條撚平時都入開架啦
屌足幾年果d 你直頭屌緊人地碌撚既倒模閪

又未到呢個地步既
唔係覺得佢地會搞反埋一齊
只係覺得有必要日常生活要聯絡姐

可以聯絡 唔好太密就得
始終果個人都同自己另一半走過一段路
可能唔多唔少都會有屋企人既感覺

如果係一齊左好耐 可能成十年個啲
我都可能有少少理解到 變成親人咁
但只係一年半載
更甚者 未開始拍拖前唔係單純朋友身份(大家都有feel)
咁點解分手後要再見亦是朋友？